老衲屈指一算，香港最快要到崇禎400年先可以恢復一國兩制

條女個波好大

係咪咩暗號？

想住係西入面

減二得一十

波呢屌你老母

你好我係陳小明

叫老衲屈多一次指

今年係崇禎幾多年

你好我叫單身狗

今年係崇禎三九三年

人地叫林明禎

光復香港， 時代革命。

咁應該唔使崇禎400年喇
叫當今聖上去煤山準備定啦